(廣傳) 呼籲全香港人唔好登記拎政府口罩！政府會利用市民嘅資料去幫你地投票

有消息指：政府會用你哋嘅住址 個人資料去投票比保皇黨！

唔想立法會選舉輸嘅話！就幫手推post

點會係呢啲咁敏感嘅時間，政府又會咁好死派口罩俾你地？之前咁耐都唔封關，香港人條命係政府眼中根本唔值錢，請記住香港政府係想你哋死！

消息指：佢哋只係利用今次你哋嘅資料，去贏取佢哋嘅選舉

仲衰過民賤聯一個口罩換資料

直接選舉事務處拎咪得

政府會冇市民個人資料咩

正想咁講
唔好話選舉事務處
入境事務處都有晒你個人資料啦

BTW,無諗住拎政府口罩

拎就照拎, 用就唔會用啦

唔登記口罩，係對政府嘅不信任投票

推

Push

咪痴線啦 政府會冇市民資料？

又係呢個垃圾POST